韓國網購新手求集運教學

之前好蠢用左dou4la 搞到運費仲貴過件貨。。。請問各位師兄有無集運推薦